扮緊工，有冇人入嚟一齊吹吓水

就嚟扮工扮到傻啦